原來狗狗icon可以對打

Round 1
FIGHT!

正式宣布 blue win!!!

痴線，咁撚好揪

原來膠都可以接

變咗打MMA

啊啦啊啦啊啦啊啦無駄無駄無駄無駄

狗狗有冇369個聖誕樹combo

好撚正

設計得好
抵讚

太遠接唔實

#fight3#dog

終於加combo

咁都搵到

墨說都玩埋一份

原來廢撚到笑係咁解

但反而冇得以前 del咗空白格咁拳撞拳
admin有冇得再執執？

cls

undefined

而家有咗combo但反而冇得以前 del咗空白格咁拳撞拳
admin有冇得再執執？

m

.

北
狗
百
裂
拳

Q

點整?

#fight1#do

堅過胡力威

好得意

隻狗狗ICON愈睇愈撚得意

好有心

Round 1

成個post好嘈

#

Hi

READY...

FIGHT!!

幾時識出波

#fight!#dog

可唔可以再快D

1001